有位唔坐 係要踎起地 究竟係咩概念

見到果下我笑左

品種問題。無乜特別原因或意思。

狗可以上櫈坐架咩?

我一路望住佢地 佢地完全覺得冇野

早之㕵幾聲 等佢吠返轉頭